<set id="aa8882ea63634bd1ae242d2a052b6ba5" source-language="eng" target-language="kaz"><seg id="1" doc-id="714765965a064ed291e1b097e139a9a1" hide-source="None"><source>a range of issues on further cooperation, including in the field of provision of services and support for military transport aircraft was discussed at the meeting.</source>
<reference>таңдама    алысырақ ынтымақтастықтың үстінде шығады,  жарылқаушылықтың    даласында қосу  қызметтердің және  әскер көлігі үшін көмек авиация     кездесуде талқыланды.</reference>
<translation system="Apertium" type="simple" fill=";" keys="ынтымақтастыққа;мәселелер">кездесуде одан арғы { }, соның ішінде әскери-көлік авиациясына техникалық қызмет көрсету саласына байланысты ауқымды { } қаралды.</translation></seg>
<seg id="2" doc-id="714765965a064ed291e1b097e139a9a1" hide-source="None"><source>Airbus Military is a subdivision of Airbus SAS, which is a part of the European Aeronautic Defence and Space Company (EADS).</source>
<reference>Airbus Әскері  бөлімше  Airbusның SAS, ол  бөлік    Еуропалық Aeronautic Қорғанысы және Орын Компаниясы (ЕАҚК).</reference>
<translation system="Apertium" type="simple" fill=";" keys="Қорғаныс;бөлімшесі">Испанияның "Эйрбас Милитари" компаниясы Еуропалық Аэроғарыш және { } Концернінің (EADS) құрамына кіретін Airbus SAS авиақұрылыс компаниясының { } болып саналады.</translation></seg>
<seg id="3" doc-id="714765965a064ed291e1b097e139a9a1" hide-source="None"><source>the issues on cooperation in the sphere of production of explosives for civil use in the construction and mining industry, in the sphere of construction of infrastructure facilities, including seaports, airports, roads and railways were discussed at the meeting.</source>
<reference>шеңберде  ынтымақтастықтың үстінде шығады  өндірістің  қопарылғыш заттардың  азаматтық тілі үшін    құрылыста қолданады және сүйкімді өнеркәсіп,  инфрақұрылым тәсіл  құрылысының   шеңберінде, seaports қосу, әуежайлар, жолдар және темір жолдар     кездесуде талқыланды.</reference>
<translation system="Apertium" type="simple" fill=";;" keys="құрылыс;қоса;өндірісі">осы орайда { } және тау-кен өнеркәсібін, теңіз порттарын, әуежайларды, автомобиль жолдарын және теміржолды { } алғанда, азаматтық мақсатта пайдалану үшін жарылғыш қолдану жүйесі { } саласындағы ынтымақтастық мәселелері қаралды.</translation></seg></set>