<set id="cd191fa2a2ff43778dd844fa1491667f" source-language="eng" target-language="kaz"><seg id="1" doc-id="f9e897b31bcd48ecbcb129a80e022d61" hide-source="True"><source>"I received with grief the message on the crash of the passenger plane operated by the SCAT Airlines in the village of Kyzyl Tu of the Almaty Region that caused numerous deaths.</source>
<reference>"Мен   хабарлама  қасіретімен алдым үсте  күйрейді   жолаушы самолетінің     ауылда   SCAT Авиажелілер арқылы әрекеттенген  Қызыл Ту   Алматы Аймағының  қалың қазалар шақыртқан.</reference>
<translation system="Apertium" type="simple" fill=";;;;" keys="облысының;адам;құрбандығына;компаниясы;хабарды">- Алматы { } Қызылту кенті маңында { } { } душар еткен "Scat" әуе { } жолаушылар ұшағының апатқа ұшырағаны туралы қаралы { } күйзеле отырып қабылдадым.</translation></seg>
<seg id="2" doc-id="f9e897b31bcd48ecbcb129a80e022d61" hide-source="True"><source>President Nursultan Nazarbayev has sent a telegram of condolences to the families and relatives of the dead following the crash of the passenger aircraft near the village of Kyzyl Tu in the Almaty Region.</source>
<reference>Назарбаевтың Президент Нұрсұлтаны  жеделхат жіберген  тілектестіктердің   отбастарына және   өліні  нағашылар еретін  күйрейді   жолаушы авиациясының   Қызыл Ту   ауылының тұсында   Алматы Аймағында.</reference>
<translation system="Apertium" type="simple" fill=";;;" keys="облысының;жолаушылар;ұшағының;көңіл">Мемлекет басшысы Нұрсұлтан Назарбаев Алматы { } Қызылту кенті маңында { } { } апатқа ұшырауы салдарынан қаза болғандардың туған-туыстарына { } айтты.</translation></seg>
<seg id="3" doc-id="f9e897b31bcd48ecbcb129a80e022d61" hide-source="True"><source>at Barajas Airport in Madrid President Nazarbayev was met by Gonzalo de Benito, the State Secretary for Foreign Affairs and the Minister of Foreign Affairs and Cooperation of the Kingdom of Spain.</source>
<reference>Мадридта Barajas Әуежайы Президент Назарбаев    de Бенитосы  Гонзалосы арқылы кездес,  Шетелдік Істер үшін  Мемлекет Хатшысы және   Шетелдік Істердің Министрі және  Испания   Хандығының Ынтымақтастығы.</reference>
<translation system="Apertium" type="simple" fill=";;" keys="басшысын;ынтымақтастық;хатшысы">Мадридтің "Барахас" әуежайында Мемлекет { } Испания Корольдігінің Сыртқы істер және { } министрлігінің Мемлекеттік { } Гонсало де Бенито қарсы алды.</translation></seg></set>