<set id="var4-5" source-language="eu" target-language="es">
    <seg id="25" doc-id="df3ee0e9b09740799399d4acd4c43d66" hide-source="True"><source>Hala ere, Sail bateko hautatzaileen zenbatekoagatik edo biztanlegoa barreiaturik dagoelako aholkagarri gertatuz gero, Hautatzaile-Erroldako Idazguaren Ordazkaritzak, dagokion Udalaren saloz, Mahai gehiago eratu eta Saileko hautatzailegoa horien artean banatu ahal izango du.</source>
        <reference>Sin embargo, de un Grupo hautatzaileen por la cuantía o biztanlegoa barreiaturik porque está aholkagarri después de suceder, Hautatzaile-del Censo Idazguaren Ordazkaritzak, le del Municipio que está saloz, más Mesas articular y del Grupo hautatzailegoa entre de esos repartir podrá.</reference>
        <translation system="Apertium" type="simple" fill=";;;;;;;;;;;;;" keys="No;número;Sección;diseminación;población;aconsejable;Oficina;Electoral;Ayuntamiento;disponer;Mesas;distribuir;electorado;Sección">{ } obstante, cuando el { } de electores de una { } o la { } de la { } lo haga { }, la Delegación de la { } del Censo { }, a propuesta del { } correspondiente, podrá { } la formación de otras { } y { } entre ellas el { } de la { }.</translation></seg>
    <seg id="26" doc-id="df3ee0e9b09740799399d4acd4c43d66" hide-source="True"><source>Mahaiburu batekin eta bi mahaikiderekin mahaia osatu ondoren, jarraian zehaztutako guztiak mahaian dauden edo ez egiaztatu beharko da.</source>
        <reference>Mahaiburu Con un y dos mahaikiderekin la mesa después de componer, a continuación todo concretado en la mesa están que o no comprobar behar es.</reference>
        <translation system="Apertium" type="simple" fill=";;;;;;" keys="constituida;Presidente;Vocales;comprobar;Mesa;dispone;siguientes">Una vez { } la Mesa con un { } y dos { }, resulta necesario { } que la { } { } de los { } elementos.</translation></seg>
    <seg id="27" doc-id="df3ee0e9b09740799399d4acd4c43d66" hide-source="True"><source>Landa-eremuetako eskariak Lurzoruaren Legean txertatzea.</source>
        <reference>La petición de los-campos de campo en la Ley del Suelo txertatzea.</reference>
        <translation system="Apertium" type="simple" fill=";;;" keys="demandas;rural;futura;Suelo">Incluir las { } del ámbito { } en la { } Ley del { }.</translation></seg>
    <seg id="28" doc-id="c2bb2552abef49ae8f99a7dd4c2b4687" hide-source="True"><source>Uretan arriskurik izan gabe jolasten eta ongi pasatzen ikastea.</source>
        
        <translation system="Apertium" type="simple" fill="" keys="asumir">Aprender a jugar y divertirse en el agua sin { } riesgos.</translation></seg>
    <seg id="29" doc-id="c2bb2552abef49ae8f99a7dd4c2b4687" hide-source="True"><source>Ezin da ziurtagiririk eman, eta ezta, beraz, ordainketarik egin ere, harik eta agiri honetako klausuletan kontratuaren formalizazioaz, segurtasun- eta osasun-planaz, lan-programaz eta obraren seinalizazioaz ezarritako baldintzak bete arte.</source>
        
        <translation system="Apertium" type="simple" fill=";;;;" keys="consecuencia;condiciones;formalización;programa;señalización">No podrá emitirse ninguna certificación y, en su { }, realizarse ningún pago hasta que se hayan cumplido las { } establecidas en las cláusulas de este pliego relativas a la { } del contrato, al plan de seguridad y salud, al { } de trabajo) y a la { } de la obra.</translation></seg>
    <seg id="30" doc-id="c2bb2552abef49ae8f99a7dd4c2b4687" hide-source="True"><source>Kontratazio publikoari buruzko Erkidegoko legediari eta nazionalari  kalterik egin gabe:.</source>
        
        <translation system="Apertium" type="simple" fill="" keys="legislación">Sin perjuicio de la { } nacional y comunitaria en materia de contratación pública:.</translation></seg>

</set>